政府綑綁一萬同裝甲車就係想分化

你睇咁撚多五毛小粉紅開post綁架泛民就知

correct

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

大家見到綁架post嘅時候不妨起下post主底，你會見到絕大部分平時都係狙擊開泛民

推

開始文宣,唔好講1萬,講13.7
政府做野出年2月(2021年2月)開始慢慢收錢,
最遲可能玩到2022年2月先收到
10000/730=13.69

香港人可以為左每日多13.7做到咩地步

Yes